汽車美容/貼鍍膜啲舖頭好撚參差

老老豆豆 間間都fb賣廣告 見到一大堆
間間都拎啲客車完工相黎打飛機貼文

講貼膜9千-幾萬都有
問用料又唔講明
乜柒都pm please
車鈴翻新 邊間唔講啦
駄都未拆就壓駄黎磨鈴
又唔做前後清潔
唔係唔得 就話 專業車鈴翻新
仲有做鍍膜個啲

唔係無地方同架餐
我睇撚住youtube做 都有心機過你

技術門檻太低
而且利潤高

好多人混水摸魚

香港地玩得車都有個錢
長做長有~

新車都唔會做
揸夠6年換新車
曬錢曬時間

Pm please

呢個真.
真係見D 人左整右整, 左改右改.
不如留返換車時, 買架好D 好過.

破柱好過2手x...

鍍膜根本多鳩餘 架車揸得幾年你都唔會再care

貼鍍膜咪幫襯有間鋪叫7m

利申: 中過伏 用膠水痴 用大陸紙

鍍膜根本無用
勤力d打蠟好過

想磨鈴翻新噴油

你俾貴少少去個間崗名既算啦

出

膠水

食水深 加個個都扮專家

是撚但但係求其係停車場都話做得到

巴打揸咩車

痴撚線咁點整走佢
油都甩撚埋？

個底會甩埋 佢轉角位貪方便用膠水 佢地請班大陸仔落黎做即日 如果你追究 佢會話唔知 員工辭左職

利申: 發夢夢見

fb 有間好多廣告
1888 做鍍膜
綠色logo
好似係黃大先
比人唱到衰晒啦
但仲好好生意

咪問人揸咩車啦
無謂俾人點相
不過同咩錢對咩質素
係有時有啲連專業都講唔上 就唔好認住先
branding/fb marketing唔係咁做既

搭單問，早排架車泊地盤搞到好多油漆點，之後用粗蠟同幼蠟打甩曬，但係變相架車出現左勁多太陽紋，有咩蠟/方法可以打甩啲太陽紋？

易x情垃圾中既垃圾
屯門拖x手工差
Pro c 大陸仔店